［10.2］沙田要人！！

唔夠人呀 百步梯！！

快！！

推

民間記者會直播

現場情況？

coming

喺你後面🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

嚟緊！！感覺今日太多地方唔知去邊好

睇埋民記嚟

upppp

現場咩情況

幾點會完？宜家暴大嚟趕唔趕得切

做咩唔去新城市廣場入面嗌呀……好熱呀出面

勿相認，頭先自己企係度係喊

入新城市先有人知道

啱

轉咗場入新城市啦

唔夠人唔夠人！

手足推啊

推佢老母.....人少到完全無影響力 人呢